事實係，中共根本係想樓市大跌九成，但你地死都唔肯認

無野做又要供層幾百萬負資產樓，睇你哋班人點面對

唔會
不用怕

一定會

我都想跌九成呀！

係就快！

你做債主竟然會想債仔仆街？人哋一定就寧願你哋日日做，做足12嗰鐘以上，然後搵錢供好D樓，繼續養飽官僚資本階級。

靠咩跌, 動機係咩? 想滅港幣?人地靠港幣走資架喎

就係唔俾你走資

賺夠啦，就係寧願唔賺你錢都想你仆街

大把大陸哩走資黎地產

點解想跌？

理由係？

為求香港人仆街不擇手段

殺敵一千
自損十萬？

大把錢，怕咩？

我都唔知點解入左黎睇你個on9仔發表偉倫

佢自己唔洗走？你估佢果個派系玩哂？

未有能力買樓
跌又好 唔跌又好
跌左我地呢啲窮撚咪可以買間屋
唔跌咪繼續食花生囉

依條友越嚟越低質

買樓日日升，你扼唔到我

仲供緊樓或最近買左樓個d
好快乜都冇哂

樓巿暴跌
銀行即call loan
一時之間要拎過百萬還俾銀行
唔係收樓